msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/rss_feed.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6658\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::rss_feed"
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS 피드"

msgctxt "Addons::description::rss_feed"
msgid "Generates RSS feeds for products and blog posts"
msgstr "제품 및 블로그 게시물에 대한 RSS 피드 생성"

msgctxt "Languages::rss_feed"
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS 피드"

msgctxt "Languages::feed_title"
msgid "Feed title"
msgstr "피드 제목"

msgctxt "Languages::feed_description"
msgid "Feed description"
msgstr "피드 설명"

msgctxt "Languages::rss_sort_by"
msgid "Sort items by"
msgstr "항목 정렬 기준"

msgctxt "Languages::rss_display_sku"
msgid "Display SKU"
msgstr "SKU 표시"

msgctxt "Languages::rss_display_image"
msgid "Display image"
msgstr "디스플레이 이미지"

msgctxt "Languages::rss_display_price"
msgid "Display gross price"
msgstr "총 가격 표시"

msgctxt "Languages::rss_display_original_price"
msgid "Display net price"
msgstr "순 가격 표시"

msgctxt "Languages::rss_display_add_to_cart"
msgid "Display add to cart button"
msgstr "장바구니에 담기 버튼 표시"

msgctxt "Languages::rss_created"
msgid "Created"
msgstr "만들어진"

msgctxt "Languages::rss_updated"
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

msgctxt "Languages::block_rss_feed"
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS 피드"

msgctxt "Languages::block_rss_feed_description"
msgid "RSS feed subscription icon"
msgstr "RSS 피드 구독 아이콘"

msgctxt "SettingsSections::rss_feed::general"
msgid "General"
msgstr "일반적인"

msgctxt "SettingsOptions::rss_feed::managing_editor"
msgid "Content editor"
msgstr "콘텐츠 편집기"

msgctxt "SettingsOptions::rss_feed::display_rss_feed_in_category"
msgid "Show RSS feed for each category"
msgstr "각 카테고리에 대한 RSS 피드 표시"

msgctxt "SettingsOptions::rss_feed::category_max_products_items"
msgid "Max product number per category"
msgstr "카테고리별 최대 제품 수"

msgctxt "SettingsTooltips::rss_feed::managing_editor"
msgid "Enter the content editor's email and real name, e.g. john@example.com (John Doe)"
msgstr "콘텐츠 편집자의 이메일과 실명을 입력하십시오(예: john@example.com(John Doe))."

msgctxt "SettingsTooltips::rss_feed::display_rss_feed_in_category"
msgid "RSS icon near category title."
msgstr "카테고리 제목 근처의 RSS 아이콘."

msgctxt "Languages::addons.rss_feed.icon"
msgid "RSS feed subscription icon"
msgstr "RSS 피드 구독 아이콘"

